# Présentation 

Npm est le gestionnaire de packet en ligne de commande créé en XXXX par XXXX.
Il fait actuellement partie de la version officiel de nodesjs.


# Utilisation

## Commande 

    npm seach <pattern>      :  Seach module containing pattern
    nmp install <module>     :  Install un package dans le repertoire courant
    nmp install -g <module>  :  Install un package sur l'ordinateur
    npm list                 :  Liste les différents packages installé dans le repertoire courant
    npm list -g              :  Liste tous les packages installés
    npm init                 :  initialise un projet nodejs


## Erreur 

### Cannot find semver 

Error: Cannot find module 'semver' est une evausé par la différence de version entre la version
de nodejs installé et la version de nodejs utilisé par npm (les dossier de configuration
ne sont pas les même).

